身邊人打黑痴你會唔會uma口

硬食，靚女既黑痴係香
咪撚野我，我仲要返工

佢有um我就唔會um

佢唔um就即刻彈開再望住佢

會